其實支聯會，應該整個平反李文亮活動。

難得有個叛軍領袖出現，都唔識食著條水。
反貪，反威權管治，還我言論自由。
利用死人最好，又唔會呈清。
又唔會反抗背叛。